10.3東京遊行撐香港

💪🏾

海外

海外無論係英國定係日本都做咗好多野落中國面
佢地做咗我地喺香港做唔到嘅野

多謝手足

唔好意思
樓主我借個位
大家好
我哋就係有份搞遊行嘅日本手足
12月會搞一個大型展覽
可以嘅幫手推一推po

大家加油

好流利的日文

其實香港自己都要加油
就算街抗真係做唔到
都一樣有好多嘢可以做

中國快D唔去奧運啦